慶祝香港回歸祖國二十週年

係中國高鐵站都見到